[黑鏡] White Bear Justice Park

如果呢個世界有White Bear Justice Park
我要所有黑警 仆街狗官入去輪迴唔準死
自己感受返自己做左乜野